做男人有冇咁難

30歲要儲夠錢買樓 如果唔係比你搵到條正菜比你結婚 都只會比第個有能力既搶左去 因為你連自己地方都冇
要識拍拖 一邊又錫住佢冧住佢 另一邊又要儲錢
比你溝到件岩 你又要確認自己已經放低左舊時個個 又要keep住自己向上爬 唔好因為拍拖就唔理事業屋企

依家成日都溝溝下就自己係到頹 一時就諗起舊時 一時就諗做咩要幫自己去搵麻煩番黎
想搵人傾 又唔想同熟既人講 又冇可能同溝緊既講 煩
但係又做唔番當初既毒撚 晚晚打完機再打個飛機就已經好滿足

講咁多 都係要繼續溝 繼續番工儲錢

有閑錢自己一個去下旅行，自己揾自己食

唔會頹咩 咁過生活

自己搵自己食仲好啦
屌你老味女人好撚奇怪架

拍拖啲唔開心仲多過開心
屌你

男人三十歲怕咩喎，女人就話啫

你又唔好咁話啊
男人去到30歲一蚊都冇儲過真係死得人
女人30都重未嫁就

我咁既質素就冇難度

點解會覺得頹？我反而覺得自己冇咩煩惱